Zadanie 2:

Napisz aplikację w której zadeklaruj dwie zmienne liczbowe, przypisz do nich dwie dowolne wartości.
PRZYPISZ DO NICH wartości inicjalne i przemnóż je przez siebie.
Wynik działania wypisz na konsoli (System.out.println).